主席 我要求點算法定人數

流會

無真毒

波台先有

無波睇

我宣布流會

計埋我女朋友 呢度兩個

屌你

你走啦

平安夜拉乜鬼布...

dllm

無人咪要點人數

樓主出街都上連登扮

無扮 真毒

由於在席委員人數唔夠 我宣布流會

訓啦柒頭